大家唔使擔心 政府消息強調並非撤回

繼續撥火

唔撚好撤，等美國炒家